［股災］菲比斯係咪害死一堆美股價值投資老散？

唔係，因為佢淨係識游水

善心打破零回覆

佢游完水去左做大戶槍手?

咩水

short jor?

笑死左jor?

等緊游奧運啵。

當年嗰個女學生唔知而家點呢？

好撚高汁

thanks

游泳健將巴菲特做例子
感覺發揮不錯

又一個輸撚到傻左

屌我第一眼都睇錯左

陳同學應該做左大企業高層

想知佢作文份卷咩grade

奧運金牌得主呢家玩緊退休生活bor